兩個月來第一次見到咁多笑容

唔同平時睇黑警蝦碌野既苦笑，今晚大家既笑容…

好特別既係見到「人樣」，大家唔洗戴住口罩、頭盔、泳鏡，唔洗擔驚受怕，真正可以輕輕鬆鬆休息返一晚

除咗燒菠蘿，今晚又大合唱《Monica》、打排球、射小強、維港兩岸對射。

打排球係有人帶咗個發光波嚟玩，拋拋下中咗記者，記者都玩埋一份，南亞仔就掟得最大力

近文化中心有班人射小強，射到佢暈暈地有人笑住問洗唔洗叫First Aid、淋佢鹽水、幫佢戴Gear 。最後大家一致決定放佢走，對準政權

《Monica》個個淨係唱「Thanks Thanks Thanks Monica 誰能代替你地位」，後來停咗喇叭即刻有人嗌「播歌播歌」

以上只係一部份我見到既活動，仲有更多更多大家自發即興諗既活動。以前講起唱歌，甚至搞到今晚嘉年華咁樣，實會嘈到拆天驚「左膠」又破壞運動。但今天示威者一方已經有五大訴求共識，絕無商議和談機會。係絕大部份人已經接受「勇武」抗爭下，「勇武」已經唔介意將「和理非」可取既一面加入今次運動

好攰，不過攰得好快樂，早抖先

最後送上小強衝擊市民防線影片

小強條片好似唔止咁短，聽日搵下先

小強都殺唔到都叫武器

大家好耐冇放鬆過啦

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

Push

喊住覺得好開心 good luck everyone

好耐冇咁開心

好歡樂btw香港人難得放鬆下 笑下幾好

無去到，下次一定到

收拾心情 好快敗要再上路

仲有一齊倒數54321 啲laser就好似幻彩詠香江咁

其實睇睇下唔知點解喊左...
呢個香港，欠左我地香港人一個夏天，但我相信我地將會得到更多

錯手負皮左，更新之後好難㩒
以為小強係咩新暗號，點知。。。

Jj樹呢

屌

大家加油，輕鬆下笑下
好快又要對準政權

今晚先係年輕人暑假應有既歡樂

適當時間休息下放鬆下
休息完 差足電
大家一齊再努力

條片好治癒由心度笑左出黎
大家都好努力 犧牲左好多
一定要加油 拎返屬於我地既野

世事都俾你看透

唔洗戴口罩真係覺得好神奇
想喊

有朝一日我地成功既話
8月7可以做其中一個紀念日

原來真小強黎

呢啲先係真香港人 真人情味

條片jm9

香港人幾時都好可愛
俾我地做翻自己 俾香港做翻香港啦好嗎

唉

華生！

睇到喊
香港人真係好有創意好搞笑好可愛
早走咗好唔開心

笑下咪幾好

好多謝大家頭先真係好開心 約定大家當我地係贏利嗰日我哋一定要來一場二百萬人嘅party

隔離post搬過黎 真係好歡樂

我好鍾意你個username

對抗無恥極權，要用微笑來應對

曱甴

呢個先至係香港人應該有嘅暑假啊

如果隻小強飛起
下次一定要去

真係好感慨，唔知我哋日後睇返又會有咩感覺

睇live笑笑下......

可惜過兩日 又會係催淚彈 放題

屌你見到呢句笑到gapgap聲

希望係不久嘅將來 係人地想移民過嚟香港而唔係真真正正嘅香港人離開我地一直扎根嘅地方

笑埋今晚好啦，唔好步雨傘後塵

強都殺唔到仲叫武器，
班狗唔好著拖鞋吖笨

小強都殺唔死 回水啦

睇見都開心可惜冇去到

真係好需要輕鬆下，就算淨係睇live都開心番啲同好似心理上充番啲電咁。日日都俾政府壓榨搞到精神好崩緊。

笑中有淚

想知tvb新聞點報呢件事

唔報 成晚都搵唔到佢喺邊

原來真係小強仲以為係popo

年輕人既暑假本應就係咁開開心心先係
我愛你地

苦中作樂 真係好難得

香港加油

多謝浸大 回返士氣
多謝浸大 正能量爆燈
多謝浸大 為公義發聲 (除左廢老校長)
其實校長有自己利益問題 見倒都扮睇唔倒
算把啦 既得利益者 唔係點做倒校長
所以真係唔駛晒時間係ED人身上
我知你好努力說服佢 但係佢角度佢利益大過道德
其實全部校長都一樣 只係做SHOW
真係唔同港英時代既校長啦
係中共既地方 就已經變曬質

好後悔無去到

今日去咗學車 無去現場 但淨係睇文字都feel到嗰種氣氛 依兩個月大家都好緊張 好大壓力 難得癲返晚 開心一下 都係好事 香港人 加油呀

Btw 又一次證明 無班狗喺到 我地係幾撚和平

香港人真係好撚可愛

同埋個4百幾人終有一日會係煲底一齊再搞PARTY

借位

［連登民調］成日講同溫層陷阱，有無方法可以mon住民意？

香港人真係好可愛

睇到呢句都眼濕濕

條片好正
今日睇到大家唱歌同笑
唔知點解笑笑下好想喊

有冇人投稿去外媒

今日睇左一陣直播見到有鬼妹一齊玩

非致命武力

真係睇到都開心

［人生最苦痛的是夢醒了無路可走。做夢的人是幸福的；倘沒有看出可以走的路，最要緊的是不要去驚醒他。］
［不在沉默中爆發，就在沉默中滅亡］

今日最近碼頭

政府回頭就是岸

其實香港人真係好乖好可愛
睇得出大家係打從心底嘅笑容

我就咁睇片都睇到笑出黎
伴隨住眼角一滴眼淚

香港人加油！！
光復香港 時代革命

可唔可以每星期都搞一次
俾勇武巴絲放鬆吓

要回一早回左

睇到眼濕濕 香港人加油!

小妹無去 見到你地咁開心 我都好開心

今晚做影音部為香港人打氣

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

一諗起佢地呢幾個月一直背負緊o既野就

好後悔冇黎

當聽到大家一齊高聲歌唱嗰一刻 我喊左

牆上的字點整，值得學習

好正啊

推

笑中有淚
香港人加油

今晚真係好開心

我地約定左，係贏嗰一日，買曬全港既啤酒，係返呢度再噴喎

睇片都覺得好歡樂

喊咗

仲要玩埋個30下

睇到喊左

睇字都覺得好開心

我都以為係

放鬆完就繼續抗爭喇 一日未贏一日都吾可以真正放鬆

睇住片個咀笑左
但眼淚自己滴左落黎

想起煲底擁抱𠴱句
香港人，加油

笑死啦，睇直播嘅我都分享到你地份快樂

希望勇武的義士 有一齊睇
將緊張既心情 輕輕放鬆一下
之後再努力

不過小強唔怕核彈woh

香港人既生活本應如此

唔係左膠唔係嘉年華
係香港人真的需要放鬆一下
玩完又要繼續爬山
革命尚未成功 同志仍需努力

希望勇武明白
快樂的抗爭才會持久 間唔中要和理非一下

香港人加油

冇諗過有一日 喺香港 開心變得咁奢侈
香港人 辛苦了 琴晚好開心

好多謝大家! 同志們，辛苦了！

返到屋了 我3點幾都喊左 大家加油

睇到喊

這地球 若果有暴徒 會是這般嗎

睇到喊 快樂原來就係咁簡單

繼續努力呀，香港人

不論黃藍，最爽係Cut咗「痔疣痕」濕鳩低端鄉下團，令到尖沙咀、旺角、土瓜灣、上水等等地方煥然一新。長期行街會俾行李撞，周圍響亮鄉音煲冬瓜，放工仲要同煙汗臭味大陸啊叔逼巴士嘅情況，忽然一掃而空。
年青人嘅集體夢遊症，加埋冇紀律部隊嘅集體躁狂症，嚇窒咗雙程證，真係令香港清靜咗好多，多謝晒大家！

晚間多名暴徒於太空館外聚集叫囂，意圖堵塞馬路，影響附近一帶交通，期間有司機響銨以示不滿。

點解聚集同埋真·幻彩詠香江提都唔提，影都唔影

有邊個唔想每日都咁
仲要呢家係一大班本身唔相識嘅同路人
開心完輕鬆完又要繼續抗爭
期待那日來臨
加油各位

好似去左 campfire 咁苦中作樂 好感慨希望勝利之日早日到來

一路睇一路笑 香港人要繼續加油

本來呢兩個月佢地可以日日去玩，但就走出黎日日食催淚彈 真係好愛香港呢個地方

正！

重要我地開個party啫
班狗又水馬又防暴又速龍standby
望住我地玩 佢地ot 老婆3p
更開心

push

孩子們，謝謝你
睇live睇到你們玩得好開心
這才是青春，這才是暑假
好好休息

兩個月以來第一次笑得咁開心

真係冇耐都冇笑過 除咗嗰次錫春袋

如果真係殺到小強我即刻衝出去買一打

完咗就要進入返狀態
真係好耐冇笑過

開心完繼續努力呀各位

還我們暑假啊仆街港共

香港人加油

好歡樂 可惜去唔到

近文化中心有班人射小強，射到佢暈暈地有人笑住問洗唔洗叫First Aid、淋佢鹽水、幫佢戴Gear 。最後大家一致決定放佢走，對準政權

久違了的笑容。香港人加油

正

隻小強
放鬆吓精神 太好啦

多謝你地

苦中作樂
但笑果陣先發現自己好耐無笑過

係要幽默地抗掙
唔係好難頂落去

隻小強忽然飛起會唔會仲混亂過警犬射tg

凸發 BREAKING! - 狗總爆發手足口病數警染病 - 皇天擊殺

好感動
快樂抗爭

張張都好靚有冇原圖

真係睇得都覺得好開心

呢兩個月好耐未睇過由心笑出黎既野

我愛香港 ，香港是我家

呢個先係學生哥應有嘅暑假
奈何個政府同社會迫佢地一晚長大

Tg：揾嘢cup住 用水淋熄 放入水袋
小強：咦 隻嘢呢 哇diuuuuu空軍呀pkkkkk

建議間唔中搞吓呢啲輕鬆吓都幾好
補充吓正能量

終於可以輕鬆下
投射出黎個效果幾好
有冇可能播警察濫權片
或者剪輯黑警記者會再加民間記者會反駁黑警俾多啲人睇到真相
尖沙咀係個好地方喎

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

大合唱真係好正

不合作運動— 每週罷買日

Tg討論：

輕鬆下係好事啊！

贏左之後再party 下次一定會笑得開心啲

好開心
我愛香港
我愛香港人
大家繼續努力 嬴之後開個大既PARTY

Up

一定可以再笑得更加開心

大家放鬆下啦

輕輕帶過 市民去觀星 完
個陣就知道琴晚一定好和平

有冇小強全片

呢d先係暑假

琴晚無出 但睇live 都好開心！ 香港人好可愛

自由嘅空氣

香港人既一日o camp

震驚十四億人，高能量攻擊性武器竟殺不死它

老套講句 我愛香港 我愛你地

87節 大家一齊做下白痴嘢 輕鬆下

認同

多謝樓主嘅記錄

真係好耐無見到香港人笑得咁燦爛

好想喊，我地班癈中俾你地太多負擔，你地應該攞返應有既笑容和仲夏，我代表自己，多謝你地。

PS最衰我尋晚要返學，唔係我都想黎。

幽默是和理非最強武器

隔住個mon都好歡樂
開心之餘好感動

痴撚線 成班圍埋恰小強

我代表武器界強烈譴責
要求將呢枝廢筆除名
以捍衛我武器界威名

為咗以後都可以咁
今日我地繼續革命

香港人抗戰到底

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

代替41愚人節

一諗到警察連呢少少嘅喜悅都感受唔到
相反仲估道班高層on9 到講啲咁嘅嘢畀人撚

我心入便嘅喜悅又再提升咗一個層次

係，個種笑係由心而發

琴晚真係好開心

難得有一次可以咁開心

可愛的香港人

黑警連甴曱都不如

(推上熱門)避免失焦，零成本做好一樣野！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

快ｄ捉多ｄ黎食
強身健體

毅進仔啲IQ係咁上下

老嘢睇到一路笑一路流淚！

希望好快可以喺煲底, 係添馬公園見到

屌點解我要陪老母去旅行
坐喺餐廳睇喊撚咗
好樣衰

但係我覺得要照帶gear 鄉黑啲人可能突襲

大家好好休息

呢d活動真係有益身心
好過下下睇戲行商場買野
多謝發起人

苦中作樂

咁啱有一次係我地好彩
但係搞得多好容易步雨革後塵

好耐無咁輕鬆 多謝巴打絲打

接下來走更遠的路

要收拾心情 上路

後悔噚晚冇出到去

望住大家輕鬆左一下 小妹好感動

可唔可以觀多次星

可能過幾日又要食TG.
琴晚真係好放鬆

好需要呢次放鬆
笑到癲左！

一無差佬 成件事幾和平

香港人加油
光復香港 時代革命

有冇多啲咁歡樂既片，好想繼續笑到喊

唔好獨食，咪有巴打養殖緊嘅，記住上貢比軍政府

[請置頂] 只需兩句就可以擊退激光鎗論

[請置頂] 只需兩句就可以擊退激光鎗論

[請置頂] 只需兩句就可以擊退激光鎗論

遲下買拖鞋都會俾人拉

我屌

唔駛戴口罩
喺平時係一件好閒嘅事
但呢兩個月嚟講，終於有晚係可以唔駛口罩光明正大出嚟
講到呢到已經有啲鼻酸

Anyway
黑警死全家
核爆都唔割
香港人加油

最正係唱哈姆太朗

抖一抖可以
請大家唔好忘記義士
光復香港

真係要定時搞搞e種informal集會比大家抒壓

Full version

好後悔無同大家一齊玩 早知我都出黎

咁小強好似擋到核爆既

其實真係可以諗返d 好似之前南韓咁集會,唱歌跳舞,集氣同繼續推五大訴求。可能甚至請埋娜娜來唱歌跳舞都仲得

笑笑下有啲想喊 諗起大家都好辛苦地過依兩個月

香港人真係好撚正

定期要攪下

尋晚好低能
希望香港人以後都可以低低能能

好好笑下

開心得黎有D心酸, 希望呢場運動成功可以搞個更大既嘉年華!

開頭睇笑得好開心，但我睇睇下喊左出黎
呢d先應該係班後生仔享有嘅歡樂

鬥獸棋咁 老鼠食返象

btw最低武力殺小強應該係報紙？
叫班藍絲買報紙果陣小心

係好事定壞事呢？

本週(5/Aug/2019) 三毛策略注意事項

心態決定境界

睇片都笑得好開心，多謝你地呀
香港人加油

愈來愈鍾意香港

鐳射革命

我個FA小隊有好多手足被捕，攰了

我人唔喺香港，平時亦無去發夢，不過真心多謝分享，睇到都好開心。香港人加油！

有朝一日 我地會係煲底相擁 比今日更加開心

係要輕鬆吓

愈黎愈中意香港人

明明好開心一路睇一路笑 但眼淚不自覺流落來

至於有公務員宿舍住客害怕被波及？那就在窗上大大隻字貼上「光復香港 時代革命」，那大家就不會誤中副車。連最低消費都不做，那可怨不得別人了。

香港人真係太可愛🥰

比啲信心！一定得

贏咗就可以救返佢地

811港島東大遊行 1:30維園出發 到時見
踩入最深紅社區 集結最強抗爭力量

我都想黎，黎唔到
不過大家開心就好

愈嚟愈鍾意港女

一定可以架

最尾嗰兩張好正

可以同大家一齊同悲同喜，
實在不枉此生

香港人好得意

有一天香港也像那天一樣定為勝利日

一路喊一路笑 點解連呢啲咁簡單嘅快樂都咁難擁有

其實係笑中有淚
笑笑下都忍唔住喊出黎

好傷感⋯

難得有得放鬆 我仲唔玩大佢

睇到真係好感動 好希望有一日大家再出黎慶祝

錫春袋好笑D

Take care

做乜唔唱黃大嗶

好想有一日可以同大家再咁開心

香港欠你們一個暑假

笑笑下就喊咗出嚟

唔知，以為大學ocamp

白痴節

up

真心睇到喊左